我個6S接收信號果part有啲問題兼且漏電。想換機，請問換8同埋XR有咩分別？

如題。

6s聽講com用過7同8係咪真？

但我想做返An狗，聽講而家三叔進步咗好多但又唔想用佢，Sony又狗也不屌，Nokia Comment又一般，大家有咩意見？

我Budget得3000 - 4000

希望大家比少少意見，謝謝！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

屌你冇錢 就唔好嫌三嫌四
利申8啦 個ios俾你玩多兩三年

有咁新換咁新啦

咁8同XR邊個好啲？

xr粒電襟玩啲
不過touch id 好用過face id

睇你鍾意大mon定細mon

其實冇乜所謂🧐

聽講Nokia聽歌質素好差

XR

使唔使比負皮我呀~ 問吓問題姐~ 咁窮友係精打細算係要問多幾個意見㗎啦

點漏電？

拎住部機時有時莫名麻痺?

我係咁,尤其充緊電用果時

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

返多少少part time 換部iphone 11 啦
唔好亂諗啦 乖啦

裸機? 我都試有咁既感覺
依家用到個震動摩打出問題 震到勁大聲

係呀,裸機

窮咪8囉

6S都咁慳用到4年

你買8都應該用到3年

我部6S依家都震到勁大聲

我就算換左新電有啲電都用得好快，換電條友同我講話漏電。

體感就唔係好犀利......

唔係返唔返part-time既問題，係咁貴唔捨得